支那要重開東莞先救到國

振興經濟，何需美國
東莞便可

咪又係用翻中國人啲錢去幫襯

好多鬼佬支持架

刁總就好似D新上任既on主管/CEO
以為搞呢搞路推新政策刷存在感
點知洗太平地唔覺意動到國本（淫業）
結果搞到一pat屎

重振東莞iso

香港人都去支持啦

講到call G一向中港一家親

業內估算東莞地下色情業和其直接、間接的關聯產業，每年產生經濟效益接近400億元。

一年蓋返條500億關稅咁滯，真係唔講得笑

400億/ 1000蚊人頭= 40萬次 咁少

40萬次 x100 億 = 4千萬億精虫

咁應該唔止添
估計有幾千億效益
推到雜總睇到呢個post

真正內需

90後表示未試過iso 好想試下

內外需都有

搞未姐
上市未姐

淨係吸香港都吸唔資金啦

救國大業呀

唔少

開到上市咁癲
不如借機會拍埋av 做埋亞洲第一
又贏了,我的国

肯撚定有得做!
贏國最撚叻抄嘢

真係正到，因為查得嚴，所以先唔敢返去

重開東莞有好多好處
1. 保留世界文化物質遺產
2. 解決中國男多女少的性別結構問題
3. 賺取大量外匯
4. 創造大量工作就業機會
5. 推動大灣區人流交通發展
6. 解決酒店基建產能過剩問題
7. 推動進一步中港溶合
8. 內需推動經濟
9. 100% 自力研發

北京熱

p得好撚勁喎清，驗明正身先好喎

有冇未P圖個樣睇？

無呀，不過有加啲微信看圖號

呢個正，要抄低

增進中港人民感情交流
港獨份子分分鐘自動解散

38A

38a

38A有乜問題

人仔眨值？

今日係

張相大過F

打錯字姐

俾班港獨廢青試完之後，佢地會大叫我愛中國！

係咪we7 睇相？

擴大內需

自從東莞收左皮之後香港人既中國身份認同就直線下降

係呀 we7看圖號
不過我都係睇下咋

我朋友個老豆當年係東莞賣袋賣到買左幾間嘉湖銀座

G持

支聯會：「平反六四 」
本土派：「平返東莞 」

紅衫G以上，白衫D左右， 鬼影變幻球

00後表示好想見識一下

組團

所以台灣仔 韓國佬咪去哂越南嚕

外國passport 8折

就係東莞比人造低左
d偽術相agent先行得咁放 耍揀 梗係實地睇女

真係可能要支爆
佢地先考慮開返

講到叫雞又變番一家親

係4000萬次

支那梗係做返自己本行啦，好值得尊重

习总:什么中美贸易战，我国东莞就能解決，打就打呗，谁怕谁?

今次真係靠打飛機

G持 G持， 即刻我愛共產黨，我愛習近平主席，即刻以習思想行中國式既馬克思主議道路

樓豬應該提名諾貝爾

係咪和平獎

咁撚大波38A,
港女飛機場話自己有b

謙虛

不過大陸啲女人真係個個做雞

又好似真係
只準習總屌西
不準百姓叫雞
冇民怨就假

有行情推介?

出口轉內需

有冇We7 ac share下

放下V7 我加你 或者dm我

通商寬衣

打壓支那女人最強項真心ON9

有閪快屌！

睡前來多張，各位東莞復興嘅巴打早抖